熊軍就好似林奠咁

殺殺殺 kill that mother fucker
熊軍下台

都下台了 只剩下林奠還未